---
layout: page
title: Mâûn
description: Sûre
excerpt: "107'nci Sûre"
modified: 2017-08-30T17:50:00.564948 17:00
encoding: UTF-8
tag: 
 - Mâûn
---

## 107. Mâûn Sûresi

**(1)** Dini yalanlayan kimseyi gördün mü? , 
**(2)** işte o [anasız veya babasız, tek ve benzersiz]öksüzü[yetimi] iter kakar.
**(3)** Ve yoksulu doyurmaya teşvik etmez.
**(4)** Vay haline o [secde ederek]namaz kılanların,
**(5)** ki onlar namazlarından [Allah emri ile aymaz]gaflet ederler.
**(6)** Ki onlar gösteriş yaparlar.
**(7)** Ve en ufak bir yardımı [durdurup]esirgerler.

![107]({{ site.baseurl }}/assets/images/ayrac-muhur.png)
